哈根大c 雪糕真是沒得輸 屌打咩垃圾movenpick

very very good eat

$263 dollars has 12 雪條s and 4 杯裝icecreams and
1 門市coupon do some calculation , price is 16 dollars

手掣反光can see my face

nowdays 黑糖milktea needs 30 dollars
16 dollars is very good deal

推

Bitch

hi

Hi

why always leave comment
see you few times.

你緊係無食過手作之店

屌你都廢鳩事

I am your fanssssssss

it's Jesse not Jessie

I know later will change

no 改名的時候已被改了

傻閪

yeah Mr. White
yeah Science!!!!

why i share 飲食心得with you. you should be thankful

Movenpick 係太古業務

so what? good is gd bad is bad

movenpick贏 (士多啤梨味除外)
啱啱食完

which flavor